民間研究指若推行「明日大嶼」或11年內耗盡儲備

陳樂謙報道
政府推出涉及240億元的第三輪「防疫抗疫基金」，又估計今個財政年度財赤會超過3000億元，財政儲備減至約8000多億元。

有立法會議員建議政府發債推行「明日大嶼」計劃，又指計劃有助增加土地及房屋供應。

有環保團體及經濟學者的研究指出，本港經濟面對內憂外患，政府如推行「明日大嶼」計劃，或會在11年內耗盡財政儲備。

林鄭加速主義
Strong hold定港樓都得啦

港共一起貪，唔洗咁耐吓話

支持林鄭
你班廢老公務員份長糧mola mola

嗚哇

啱啱好2047前用哂

驚閪咩
加稅未得囉

今年立即派多每人一萬

11年太慢了

依家諗返係好事黎，唔該快d加速